我代表波台向韓子亮TL道歉

六月，對TL感到失望。
七月，對TL感到憤怒。
八月，對TL感到可惜。
九月，些少懷念每晚聽TL d歌既日子。
十月，開始睇番TL d MV。
十一月，很想念他。
十二月，默默為TL打氣。
一月了，開始後悔當初為何要逼TL。
二月了，想跟TL親口說句「對不起」。
三月了，擔心TL夠不夠口罩用。
四月了，TL，對不起。

回家吧T L

咸左

推到T L回家

報左警
希望樓主知道網絡世界唔係無法可依

我唔會原諒你地班pk

Party with tl

mug 9?

層主

On9

黃sir 早

天妒英才

What’s up party people

death 左？

See his ig